[Netflix] 愛與怪物 (love and monsters)

幾輕鬆睇完節奏明快 好岩唔想用腦睇戲放鬆下

條女同其他人做過愛

覺得好撚正
又有正能量
小品嚟講唔錯

其實算唔算戴綠帽

好大路，不過算唔錯
但d怪物好弱，人類點會唔夠打

比完綠帽人戴仲差啲害死人

好岩放假悠閒睇

同機械人傾偈果幕

套嘢個concept其實幾好，我指行星裡面隱藏物質令生物變異呢個point,期待有第二集

boys好得意

擺明留個尋俾第2集

一箭就可以殺左條大蜈蚣
有槍炮仲得了？

未必會拍下集集體上山 但好似都無咩新野寫

Netflix 出品竟然有佳品，我覺得ok 入戲院睇都唔失禮

尢其機械人個幕幾好睇，衰在首歌播得太短

溝個細路女等佢大好過要條八婆

呢套野同 Fallout 既設定好似